武漢肺炎即將會失去不需掩蓋個嘴

竹君幾百句 需加倍飲水
無謂禁食再推

？_？

樓主=gay佬

封關的理據 不需再多舉
惟有寄願人禍可過去